UC系列高達小説是否甜故來的？

唔識日文，剩係睇過UC動畫

但聽其他論壇高達迷話高達小説入面

富野加左好多兒童不宜情節(雖然動畫都唔係比小朋友睇)

有無專家可以講多d例子

據聞係0079小說入面阿寶成功食咗馬茜，仲keep左條閪毛做護身符

所以咪死Q咗

祼聊

咁馬沙同阿寶係咩關係

大舅

阿寶係唔係處男

是否金色啲

有無中文版

Unicorn小說係有好多兒童不宜情節
但唔係甜故嗰種
（而且唔係富野寫）

波蕾12號畀人賣落火坑？

仲有個做鴨

有成人情節唔等如甜故啫

小說入面阿寶渣男黎，周圍扑女，仲搞大左條女個肚，條女頂佢唔順走左

同動畫兩個人格咼

仲要得15歲

Z動畫係咪暗示過阿寶對馬茜念念不忘

明明0079無乜交集

因為當初動畫設計比細路到青少年睇，原版富野想設計機動戰士係類似櫻花大戰果種機甲，唔係巨型機械人，因為巨型機械人完全唔合乎戰爭兵器邏輯，結果比編輯強迫改到而家咁

有中文啊

基本小說版當平行世界

咁點有Z故事

所以咪得小說當if劇情

0083，自護軍男子漢光輝靈魂，我唔信光頭無睇過

0083 係外傳
唔太關光頭事

好似係最終決戰前先扑

扑完就死咗,flag嚟